hku common core

fm就黎reg科,請問大家有冇咩cc推薦特别係一啲冇group project嘅,另外ccgl9018,ccgl9035,ccch9036,Richard Wong嘅ccgl9025同cchu9068呢幾科點?請各位指教下

Ccst wave 冇得輸

文科仔冇理科底handle到?

少爛wor ching

同問 或者有咩course係易爛grade唔好讀嘅?

個人認為handle 到 成個course冇上過堂
workload 淨係兩次quiz 同埋final essay
最後攞A
Quiz 背嘢多 就算有計數都唔難 黎黎去去得幾條式
Essay 唔洗識數學 同文科作文冇分別

P牌仔🤡
如果Wave 都少爛 其他科應該全部F

science

thx,bro